# Программная система "Волк с Уолл Стрит" #
   
Репозиторий представляет собой реализацию задания на курсовой проект по предмету "Спецификация, архитектура и проектирование программных систем".

**Выбранная книга:** Джордан Белфорт «Волк с Уолл-стрит»

**Бизнес процесс, описываемый в книге:** извлечение прибыли с помощью покупки и продажи акций.

Разработчики:

Студент ВогГТУ каф. ПОАС гр. ПРИН-466 [Петренко Александр Андреевич](https://bitbucket.org/gafk/)

Студент ВогГТУ каф. ПОАС гр. ПРИН-466 [Осыченко Юрий Всеволодович](https://bitbucket.org/yuriy-os/)

Студент ВогГТУ каф. ПОАС гр. ПРИН-466 [Хуинь Минь Туен](https://bitbucket.org/blackrose/)

Студент ВогГТУ каф. ПОАС гр. ПРИН-466 [Нгуен Динь Зунг](https://bitbucket.org/dungdunght/)

Студент ВогГТУ каф. ПОАС гр. ПРИН-466 [Щербаков Данил Викторович](https://bitbucket.org/RandyyDSH/)


![Снимок.PNG](https://bitbucket.org/repo/gdMb5M/images/3558235356-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA.PNG)